做人真係好難

事業、家人、伴侶、朋友
無樣搞得掂

真

平常心啦

所以做人都為乜
又無人生意義 把口話唔怕死 但又唔想死

灰